追夢 24歲想學西洋拳 有冇邊間館介紹

想打拳好耐 一直都懶 翻緊頹工
好想打拳 再參加比賽 有冇拳館介紹

先去力威練完上身再打算

低質會員

支持

有冇介紹呀

咁啦 你去打贏個差佬 我收你為徒

教我神打?

恆宇仁龍拳
講堅有用

學乜撚野西洋拳 學閃避拳啦

想學？

落瑞和街